五大聯賽榜首分數

西甲：疤 18場39分
德甲：RB 17場37分
意甲：蛆 17場42分
法甲：鈀 18場45分
英超：猁 18場52分(比其餘18隊踢少一場)
可唔可以話依家猁>全世界？

17/18年鏝18輪都係呢個分數

識睇猁一定係睇下半季

平咗1718鏝嘅記錄喎

英超=farmer league

上季利下半季都9連勝喎
李城要追13分加多4場
即係要13連勝

psg喺法甲屈人機都只得過四十幾分

望就望連勝到啦

我猁下半季一貫劍指全勝
唔好搵啲四線隊黎比

全勝到先講啦

上季利記輸一場就冇左個冠軍啦

超人次次都要俾怪獸打到就死先會出死光

上季同期和3場
今季和1場

有D難食個D排左去下半年

利今年拎返97分就真係冠

我冇認真數過
不過印象上大概係
利物浦英超頭嗰十鬆啲場，係打得唔好
唔少係靠球員個人能力，再加啲運嚟險勝
打得唔好，主要係個陣法差
係近年好多球隊好興用嘅 2-3-5/3-3-4
扁長方形窄身隊形，球員企定定嘅差勁陣法
所以例如軒達臣呢類互傳互動走位型球員嘅表現同狀態就有所滑落
直至英超去到之前四五場左右
利物浦陣法上開始轉變
球員慢慢變成開始冇咁企定定，走空位嘅自主權開始多咗
企位覆蓋上都開始變好
而直到對李斯特城呢場
球員整體上嘅企位，同走位就真真正正變成攻守一體化
坦白講，我都有啲愕然
係真正我覺得第一次完全解除球員封印嘅陣法
不過
究竟今次只係誤打誤撞，之後又變翻拙劣陣法
定係向住現在嘅陣法基礎方向前進演變為王朝
就要拭目以待

今年利記拎夠116分

112

唔需要高分
低分奪冠就夠

都唔知英超有咩好睇

英超唔好睇咁咩好睇？

聖誕冠軍痢

英超冠軍先啦

38x3=?